So I say I love you 只有愛含久不呼

生活在劍蘭裡 扑野靠持久功夫